今期m記d歌幾好聽

好似m記d歌本身都唔差，今期特別高汁

最緊要冇 hey what do you say hey

天地一沙鷗
小問題
潛水
漸漸
終生女友
青春終老
make a beat

7到看不下去了

冇得再喺老麥聽很堅強很堅強很堅強很堅強很堅強很堅強很堅強

flying by~~~

買隻bold & beautiful返屋企想聽幾多次都得
利申 已買

Cause you’re
Safe like spring time short days, long nights, boy